今次可能真係要娶呢個女生

想見到佢幫我照顧孩子個樣

批准

你想娶 我就要嫁呀而家
早抖啦

人地有話想同你製造孩子？

樓豬你咪撚打我尖

幾時派帖？

照顧我個孩子？

希望你真係會好好愛惜佢
唔會娶完之後搵其他技師小姐姐🙏🏻

愚台嚟講唔派所有人都會派護清..

淨係搵你得吾得..

有左問你負唔負責果個?

同佢睇完戲之後去開大嗰個